究竟神農氏嚐百草個時有冇試過大麻？

如題

有，神農本草經有大麻嘅記載

唔該哂師兄 咁都知 利害利害